急！！！富昌邨尋貓

幫朋友po

遺失地點：富昌邨富悅樓
遺失日期：2019 年 11月 26日
遺失時間：23:00-00:00左右
種類：家貓
歲數：5個月
性別：男（未閹）
聯絡方法：+852-66069192 李小姐 /
+852-66069248 謝小姐

推

幫手推一推

推推推

幫推

Push

11.28 (四) 香港人權與民主法案 感恩節集會

快啲返屋企啦貓貓

好得意 幫推

感謝各位幫手拖🙏🏽🙏🏽🙏🏽

有人通知喺醫局街曾經見過佢 希望大家留意下

體

打電話俾漁護處同SPCA報失
如果唔係如果佢地捉咗又冇報失就未必拎得翻

thx

幫推，祝早日揾番主子

繼續推

好可愛呀！

除咗推post都唔知可以做咩

你地幫我推 已經幫左最大忙

大力推

push

推呀推

推啊！

仲未揾到呀